End 乜撚野Game 呀屌你班仆街

你班仆街
6月12 又話end
7月1 又話end
7月21 之後又end
8月5月 三擺又end

之前，無後續活動就話end game
今次仲有9月1 機場
9月2 9月3 三擺
你班仆街end 左game 仲點玩呀
仲有班狗仔狗女等你開學
真係唔明點解會吹end game

五大訴求，決一不可！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

831

全盛時期嘅香港可以有幾多次end game

聽日個個都驚唔出
出嘅人少畀人拉曬咪End Game囉

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

有無人可以幫我開post 既然警察唔敢行咇其實可以隨街泊車

的確係咁炒舊標題有d悶
可接受 可改善 不分化
屌林鄭老母臭化閪

同Microsoft HALO 嘅最後一戰出到第五定第六集有同曲之妙

推比班仆街睇

不被捕！
10月1

不被捕呀

end咩game

一日未回應5大訴求都唔會end

End game I
End game II
End game III
數唔哂

成班痴撚線

長期作戰,777想end都end唔到game!

第一滴血 5

齊上齊落呀

屌醒班end game 撚

究極end game

不被捕不受傷

唔係end game呀大佬

唔該搵人打twitter戰線
要宣傳中國想做全世界big brother
所以派好多中國人去外國移民 拎晒外國護照同當地人爭福利

end 你老味

10.1 遍地開花，十八區大集會，萬衆齊心賀國慶.

有排玩啊！

乜撚野最後一餐

聽日行街

Push

八月最後一戰

agger

push

End 佢老母！個遊戲啱啱先真正開始！！！

八三一既有歷史意義 亦係和理非突破自己的好時候！

都唔知係咁吹做endgame做乜撚

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

一日唔回應，一日都唔會end

聽日輸=收咗場運動皮
個個都好擔心聽日有幾多人

玩緊time stone
開緊唔同結局 爭取緊1/1400605

係咁吹到最後最後做乜撚

係重要，但直到贏之前都唔會係最後一次

大家記唔記得721 之後個日又話刀手又性，屯天元連銀行都落閘，最後有無事吖？

聽日和理非一定要出，唔係要你衝，你自認和理非既，你就要相信「理」，你去行街可以告你D乜！？

聽日絕對係人數決定一切！

有撚排玩 呀

push
don't give up

end 你老母

end你老母
鬥長命
而家係佢地就快end呀

mid term 咋 都未到final

end乜鬼又唔係聽日殺曬啲狗
你當放鬆下出港島行街又得
多人直接遊行都得
end你老味 遊戲才剛開始呢

今日睇到勁多END 都好好奇END係邊度

有撚排玩呀仲

明明中共唔想你拖到十月一,咁大家應該要做咩?

未就係拖到十月一送大禮囉

聽日點會係最後一戰,曬馬,就係咁姐

end this game

start another game

美國國會都未復會
End乜春

其實每一次都應該有end game嘅概念
我地應該當每一次出嚟都係最後一戰，咁先可以確保自己出最大嘅力
你要諗每次翻屋企都有可能之後比人清算

不過end game嘅心態唔等於送頭，係要用end game嘅心態去諗點樣做最大efficiency嘅嘢去幫呢場運動

次次都end game
end乜阿 五大訴求 缺一不可

記住10.1呀

一日未達到五大訴求 一日都唔會end

玩游擊 咪對峙 諗下85玩到d狗收晒皮 但相對少被狗捉
被捉十成九都係因為對峙
要打唔係唔得 要人數多過狗幾倍先安全 諗下沙田 上水 荃灣 打完可以全身而退係因為人多 冇呢個條件 唔好打 對峙只會被捉

殘體勿屌

推！！！

條路仲有好長

同意

鬥長命

不論結果如何 不合作到底 不消費 搞經濟 支援義士

10月1都未到
美國國會都未開會
End咩game?
Dr.Strange真次睇錯結局啦

巴打講得岩
你估革命做一兩次就得咩要鬥長命呀，end 你老母

End 咩呀 聽日一end game 我地就收皮啦

+1

次撚次都咁講想嚇走人
聽日世界末日就End喇
講End嗰班人咪又係坐喺屋企食花生當睇戲

個個星期都話end game

個人認為佢依幾日極高調做野
係想增加民憤 引勇武死戰 開學前一網打盡
場野一停咗就冇 開唔返
勇還勇 應退則退 聽日唔好送頭
每個手足都好重要 唔可以少
太多人未有覺悟 冇咗勇武 係冇不反加黑警極權下 和理非真係做唔到乜
最少要頂到10月11月英美復會 先有贏嘅希望

佢想聽日拉哂啲人救春袋 大家有咩決定都好 一定要冷靜思考！

出就實出 星期六日唔行街食飯係屋企托呀？
但頭就一定唔好送

出面吹到end game咁 end乜game 咪俾人帶風向
咪送頭 9.1 9.2 9.3 10.1仲要大家架 持久戰end乜game
依一刻 我地未贏過 亦都冇野輪 得林奠想end咋
同我保撚住自己手足 香港需要你地！

聽日冇議員救人，幾個入左狗屋，大家小心

十一仲要大家出嚟

Exsctly

pish

唔好送頭

同佢鬥長命呀

個局就係迫勇武入中聯辦開大戰
之後大搜捕
請君入甕 你入唔入？
聽日其實有好野可以玩
唔好限死自己個框框
Think out of the box
有好多地方等緊手足打副本

p

係endless game呀
Round 3 ready!

推比D on9 睇

要留力個個禮拜同佢玩

要佢永無寧日, 咁先係攬炒.

咁先係佢既 end game.

721 85 811

唔好畀個 game 停呀

要個個禮拜玩鳩佢

其實從來都無講過聽日end game
做咩無啦啦吹end game

大家加油，連登有一大班打手出黎架
配合捉人白色恐佈嘛
大家明架啦
天日行街

一定要，不過睇住班PK晚晚出嚟呃住OT洽手足就真係好唔啹

我覺得咁拉法唔尋常，
似係引餌引我地激動做錯事，
之後就有藉口出緊急法或者其他詭計！！
大家 聽日一定要克制冷靜，
梁天琦講過
唔好被仇恨蒙蔽！
我地要沉得住氣同佢玩持久！！

推多啲俾人知！！

聚焦唔好失焦 五大訴求 缺一不可

傻仔，當然次次都當end game 咁打。唔通次次留力呀。

啱啊

𨳒你老母成日話end game, 攪到啲人上曬腦去送頭
垃埋美國有撚排玩啊
邊有人咁岸鳩set條死線俾自己㗎

end game風向撚其實就係mon post狗

保持警覺…未end game

每日都當明天是最後一天
請不要送頭啦柒頭

好似中華民國咁
都唔知「滅亡」咗幾多次

五大訴求
缺一不可
兄弟爬山
各自努力

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

推啊！呢d post 先有用！

之後大把野做，唔知end 乜春

呢個係一個角度

另一個角度係 :
睇住個個禮拜都有國際新聞報導香港既黑警製造出嚟既混亂.
(呢個角度影響好大架, 政府唔認輸既話, 唔好畀佢停, 要個個禮拜有國際頭條新聞)

所以以個個禮拜玩, 仲要做到不受傷不被捕.

仲有排玩呀，end佢老母game呀#kill

8.31 START GAME

同我打持久戰

End 乜game 啊！
我要等到美國國會復會，見到美國制裁班仆街港共官員，我要攬炒啊 屌

個個星期都會有post用以下字句：
「end game」
「最後一戰」
「呢場抗爭已經進入尾聲」
「聽日xxx就贏」
「今次已經贏咗」

呢幾個月究竟贏咗幾多次、完咗幾多次

PUSH

721

幫推

有排玩丫

end game個日未香港經濟仆晒街個日囉

都未睇美國9月做野就咁快end game?

幾個月前又end

6月9日已經吹緊end game啦
勁撚小學雞

831 end game?
你忍唔住就真係end game la
gear 都唔洗 因為係全人和理be water
9月仲要同狗仔玩
10月1仲要全港人人護旗慶回歸

美國都會都未復就END GAME, 到時靜晒你叫人地點制裁香港同埋班狗官呀, 聽日全世界既人類都睇住我地架

大型副本呀 eng乜撚野game

Push!

10.1都未到
個個831衝晒出嚟比人拉鳩晒
成日講end game
10.1未到就真係已經end game

仲有好多嘢要做
唔好end啊屌

仲要拖到十月
然後再到12月

留力慶祝10.1

而家係Infinity War啊

end咩end
831見
仲有排啊屌你

其實一日未完一日都唔好講end game
依啲邊有得預測 佢要我地做野去end我地game我偏偏要拖長黎玩偏偏要不受傷不被捕

有reboot㗎嘛

係咁endgame真係好撚柒